英超成立後得六隊球會未降過班

曼聯 熱刺 車路士 阿仙奴 利物浦 愛華頓

點解好似少咁隊咁

祖記都降過班呀
咁點？

廢囉戇鳩

打歐霸啦能樣
吊你老母

曼城未打過歐霸？

我捧皇馬

皇馬咪又係打過歐霸前身歐協